<p align="center">
 <img src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/31/Adobe_Flash_Player_32.svg/82px-Adobe_Flash_Player_32.svg.png"></a>
</p>
<p> RU: Тут вы найдете некоторый флэш игры, которые мне зашли. (буду иногда пополнять)<p>
<p>Для запуска флешек:<p>
<p><a href="https://ruffle.rs/">Ruffle<p><a>
<p> <a href="https://github.com/HSDChannel/my-flash-collection/raw/main/Flash%20Player%20(Windows).zip">Flash Player (Windows)<a><p>
<p>EN: Here you will find some flash games that came to me. (I will replenish sometimes)<p>
<p>To run a flash:<p>
<p><a href="https://ruffle.rs/">Ruffle<p><a>
<p> <a href="https://github.com/HSDChannel/my-flash-collection/raw/main/Flash%20Player%20(Windows).zip">Flash Player (Windows)<a><p>
